不要叫"黑社會", 試著叫"殺人兇手"

太子車站, 831 真相未明, 今晚六個警察歐打青年昏迷, 阻止急救員急救, 意圖謀殺!!!

黑警仲衰過黑社會, 射頭/毆打/開槍, 做齊晒, 簡直係殺人兇手!!! 攪出人命係遲早既事!!

我地要時刻提醒佢地做過啲咩！

殺人兇手! 殺人兇手! 殺人兇手!

誤殺都係謀殺!!!

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命!!

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自推

唔洗再諗叫乜先係最好
根本唔係叫乜嘅問題
自己問心